
/* No comment provided by engineer. */
" and " = "和";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is for 'mSAFE'. %@ = 1 SAFE." = "%@ 是 'mSAFE'。 %@ = 1 SAFE。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access the camera" = "%@不被允许访问照相机";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\n\nbalance: %@ (%@)" = "%@\n\n余额：%@(%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"%d confirmations" = "%d确认";

/* No comment provided by engineer. */
", " = "，";

/* No comment provided by engineer. */
"0 confirmations" = "0确认";

/* No comment provided by engineer. */
"1 confirmation" = "1确认";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word" = "\"%@\"不是一个恢复密语中的单词";

/* No comment provided by engineer. */
"\n         total %@ (%@)" = "\n      总额%@ (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n%@\n\nif you ever lose your phone, you will need it to recover your wallet" = "\n%@\n\n如果你丢失了手机，你需要用它来找回你的钱包。";

/* No comment provided by engineer. */
"\n%d attempts remaining\n" = "\n还剩%d次尝试机会\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\n1 attempt remaining\n" = "\n还剩1次尝试机会\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n     amount %@ (%@)" = "\n\n      金额%@ (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\nA device passcode is needed to safeguard your wallet. Go to settings and turn passcode on to continue." = "\n你需要一个密码来保护你的钱包。请转到设置并打开密码再继续。";

/* No comment provided by engineer. */
"\nADDRESS ALREADY USED\ndash addresses are intended for single use only\n\nre-use reduces privacy for both you and the recipient and can result in loss if the recipient doesn't directly control the address" = "\n该地址已被使用过\n SAFE地址仅供一次性使用\n\n如果收款人不直接控制地址，重复利用钱包地址会降低你和收款人的隐私，并可能导致损失";

/* No comment provided by engineer. */
"\nallow camera access in\nSettings->Privacy->Camera->%@" = "\n允许照相机访问\n设置->隐私->照相机->%@";

/* No comment provided by engineer. */
"\nDO NOT let anyone see your recovery\nphrase or they can spend your dash.\n" = "\n不要让任何人看到你的恢复\n密语,否则他们就可以使用您的SAFE。\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nDO NOT take a screenshot.\nScreenshots are visible to other apps\nand devices.\n" = "\n不要使用截图。\n截图对其他应用或设备是可见的。\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nnetwork fee +%@ (%@)" = "\n网络手续费+%@ (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\nNEVER type your recovery phrase into\npassword managers or elsewhere.\nOther devices may be infected.\n" = "\n永远不要将恢复密语输入到\n密码管理器或其他地方。\n其它设备都可能存在病毒软件。\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\ntry again in %@" = "\n还可尝试 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"\ntry again in %d %@" = "\n在 %d %@ 后重试";

/* No comment provided by engineer. */
"about" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"always require passcode" = "总是要求密码";

/* No comment provided by engineer. */
"amount too small" = "金额过小";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting a payment to" = "应用程序 %@ 正在要求支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting an address so it can pay you.  Would you like to authorize this?" = "应用程序 %@ 正在请求一个地址，以便它能支付给你。你想授权这个吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ would like to receive your Master Public Key.  This can be used to keep track of your wallet, this can not be used to move your Dash." = "应用程序 %@ 想要获取你的公钥。它可以被用作查看你的钱包记录，但无法用来移动你钱包中的SAFE。";

/* No comment provided by engineer. */
"bad password, try again" = "密码错误，请重试";

/* No comment provided by engineer. */
"bad payment request" = "付款请求错误";

/* No comment provided by engineer. */
"bad payment request URL" = "付款请求链接错误";

/* No comment provided by engineer. */
"bad payment URL" = "付款链接错误";

/* No comment provided by engineer. */
"bad recovery phrase" = "恢复密语错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Bitcoin address (shapeshift)" = "比特币地址 (shapeshift)";

/* No comment provided by engineer. */
"bitcoin payments can't be less than %@" = "比特币支付不能少于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"block #%d of %d" = "%2$d中#%1$d的区块";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Dash" = "购买SAFE";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy dash in dashwallet!" = "在钱包中购买SAFE！";

/* No comment provided by engineer. */
"cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"change" = "改变";

/* No comment provided by engineer. */
"change passcode" = "修改密码";

/* No comment provided by engineer. */
"change payment amount?" = "更改付款金额？";

/* No comment provided by engineer. */
"checking address balance..." = "检查地址余额...";

/* No comment provided by engineer. */
"checking private key balance..." = "检查私钥余额...";

/* No comment provided by engineer. */
"setting passcode for %@" = "设置%@的密码";

/* No comment provided by engineer. */
"clear" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"clear trusted node?" = "清除信任节点？";

/* No comment provided by engineer. */
"clipboard doesn't contain a valid dash or bitcoin address" = "剪贴板未包含有效的SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"close app" = "关闭App";

/* Confirm */
"Confirm" = "确认";

/* confirm */
"confirm" = "确认";

/* No comment provided by engineer. */
"confirmed in block #%d" = "在区块#%d中已确认";

/* No comment provided by engineer. */
"connect timeout" = "连接超时";

/* No comment provided by engineer. */
"copied" = "已复制";

/* No comment provided by engineer. */
"copy" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"copy address to clipboard" = "复制地址到剪贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"copy request to clipboard" = "复制请求到剪贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"copy wallet addresses to clipboard?" = "复制钱包地址到剪贴板？";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't check address balance" = "无法查询地址余额";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't make payment" = "无法付款";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't sweep balance" = "无法清除余额";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't transmit payment to dash network" = "无法将交易发送到SAFE网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash address" = "SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash addresses can also be copied to the clipboard. A dash address always starts with 'X' or '7'." = "SAFE地址也可以复制到剪贴板。一个SAFE地址总是以'X'或'7'开始。";

/* No comment provided by engineer. */
"dash network fee" = "SAFE网络手续费";

/* No comment provided by engineer. */
"dash payments can't be less than %@" = "SAFE付款不能低于%@";

/* No comment provided by engineer. */
"dash transaction not signed" = "SAFE交易尚未签名";

/* No comment provided by engineer. */
"dash transaction outputs can't be less than %@" = "SAFE交易的输出不能少于%@";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your dash)." = "该设备的安全性受到威胁\n任何'越狱'的应用程序都可以访问任何其他应用程序的钥匙链数据(并窃取你的SAFE)。";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your dash). Wipe this wallet immediately and restore on a secure device." = "该设备的安全性受到威胁\n任何'越狱'的应用程序都可以访问任何其他应用程序的钥匙链数据(并窃取你的SAFE)。请立即清除该钱包并在安全设备上将其恢复。";

/* No comment provided by engineer. */
"do it later" = "以后再做";

/* No comment provided by engineer. */
"done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"double spend" = "重复消费";

/* No comment provided by engineer. */
"email not configured" = "电子邮件尚未配置";

/* No comment provided by engineer. */
"enable" = "激活";

/* No comment provided by engineer. */
"enable receive notifications" = "打开接收提示";

/* No comment provided by engineer. */
"enter" = "进入";

/* No comment provided by engineer. */
"enter old passcode" = "输入旧密码";

/* No comment provided by engineer. */
"error signing dash transaction" = "SAFE交易签名错误";

/* No comment provided by engineer. */
"error signing transaction" = "交易签名错误";

/* No comment provided by engineer. */
"exit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"failed wallet update" = "钱包升级失败";

/* No comment provided by engineer. */
"from:" = "来自：";

/* No comment provided by engineer. */
"hour" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"id:" = "id：";

/* No comment provided by engineer. */
"If you still would like to wipe it please input : \"I accept that I will lose my coins if I no longer possess the recovery phrase\"" = "如果您还想滑掉它，请输入 : \"如果我不再拥有恢复密语，我接受将会丢失钱包的可能。\"";

/* No comment provided by engineer. */
"ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"import private key" = "导入私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"IMPORTANT" = "重要";

/* No comment provided by engineer. */
"instant payment" = "即时支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Instant Send requires enough inputs with 6 confirmations, send anyways as regular transaction?" = "即时支付需要交易输出有6次确认，是否改为普通交易并发送？";

/* No comment provided by engineer. */
"insufficient funds" = "资金不足";

/* No comment provided by engineer. */
"insufficient funds for dash network fee" = "资金不足以支付SAFE的网络手续费";

/* No comment provided by engineer. */
"INVALID" = "无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Let others scan this QR code to get your dash address. Anyone can send dash to your wallet by transferring them to your address." = "让别人扫描此二维码，以获得您的SAFE地址。任何人都可以通过这个地址将SAFE转移到您的钱包。";

/* No comment provided by engineer. */
"minute" = "分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"minutes" = "几分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"missing certificate" = "缺少认证";

/* No comment provided by engineer. */
"more..." = "更多...";

/* No comment provided by engineer. */
"moved" = "已移动";

/* No comment provided by engineer. */
"next, write down your recovery phrase" = "下面，请写下你的恢复密语";

/* No comment provided by engineer. */
"no exchange rate data" = "没有汇率信息";

/* No comment provided by engineer. */
"no peers found" = "未找到节点";

/* No comment provided by engineer. */
"not a dash or bitcoin QR code" = "非SAFE二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid bitcoin address" = "不是一个有效的比特币地址";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid dash address" = "不是一个有效的SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid dash or bitcoin address" = "不是一个有效的SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid private key" = "不是一个有效的私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"not connected to the dash network" = "未连接到SAFE网络";

/* No comment provided by engineer. */
"ok" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"passcode" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"passcode for %@" = "%@的密码";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"password protected key" = "密码保护的密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"pay" = "支付";

/* No comment provided by engineer. */
"payee identity isn't certified" = "收款人身份未经过认证";

/* No comment provided by engineer. */
"payment address" = "支付地址";

/* No comment provided by engineer. */
"payment output" = "支付输出";

/* No comment provided by engineer. */
"pending" = "等待中";

/* No comment provided by engineer. */
"please enter pin to upgrade wallet" = "请输入密码进行钱包升级";

/* No comment provided by engineer. */
"rate: %@ = %@\nupdated: %@\nblock #%d of %d\nconnected peers: %d\ndl peer: %@" = "比率：%@ = %@\n升级版本：%@\n区块 #%d of %d\n已链接节点：%d\ndl节点：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive dash at this address: %@" = "在此地址接收SAFE： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"received" = "收到";

/* No comment provided by engineer. */
"received %@" = "收到 %1$@";

/* No comment provided by engineer. */
"recovery phrase" = "恢复密语";

/* No comment provided by engineer. */
"recovery phrase doesn't match" = "恢复密语不匹配";

/* No comment provided by engineer. */
"recovery phrase must have %d words" = "恢复密语必须包括 %d 个字";

/* No comment provided by engineer. */
"reduce payment amount by\n%@?" = "减少付款金额\n%1$@?";

/* No comment provided by engineer. */
"request" = "请求";

/* No comment provided by engineer. */
"request an amount" = "请求金额";

/* No comment provided by engineer. */
"request expired" = "请求已过期";

/* No comment provided by engineer. */
"request is for an instant payment but you have disabled instant payments" = "交易请求需要即时支付交易，但你已关闭了即时支付功能";

/* No comment provided by engineer. */
"requested network \"%@\" instead of \"%@\"" = "请求网络 \"%1$@\" 而非 \"%2$@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"rescan" = "重新扫描";

/* No comment provided by engineer. */
"rescan blockchain" = "重新扫描区块链";

/* No comment provided by engineer. */
"rescan blockchain if you think you may have missing transactions, or are having trouble sending (rescanning can take several minutes)" = "若你认为你的交易缺失，或发送交易遇到了问题，请重新扫描区块链 (重新扫描可能需要几分钟)";

/* No comment provided by engineer. */
"reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"retry" = "retry";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan someone else's QR code to get their dash or bitcoin address. You can send a payment to anyone with an address." = "扫描别人的二维码来获得他们的SAFE地址。您可以向任何一个地址发送付款。";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshots are visible to other apps and devices. Generate a new recovery phrase and keep it secret." = "屏幕截图可以被其他程序或者设备获得。请生成一个新的恢复密语并妥善保管。";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshots are visible to other apps and devices. Your funds are at risk. Transfer your balance to another wallet." = "屏幕截图可被其它程序或设备获得。您的资金处于危险之中。请将你的资金转移到另一个钱包。";

/* No comment provided by engineer. */
"second" = "秒";

/* No comment provided by engineer. */
"seconds" = "几秒";

/* No comment provided by engineer. */
"seen by %d of %d peers" = "被%d中%d节点看到";

/* No comment provided by engineer. */
"send" = "发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ (%@) from this private key into your wallet? The dash network will receive a fee of %@ (%@)." = "从这个私钥发送%@ (%@) 到你的钱包？ SAFE网络将收到 %@ (%@) 的费用。";

/* No comment provided by engineer. */
"send address as email" = "以电子邮件发送地址";

/* No comment provided by engineer. */
"send address as message" = "以短信形式发送地址";

/* No comment provided by engineer. */
"send request as email" = "以电子邮件发送请求";

/* No comment provided by engineer. */
"send request as message" = "以短信形式发送请求";

/* No comment provided by engineer. */
"sent" = "已发送";

/* No comment provided by engineer. */
"sent!" = "已发送！";

/* No comment provided by engineer. */
"set a trusted node" = "设定信任节点";

/* No comment provided by engineer. */
"settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift bitcoin id:" = "shapeshift 比特币 id：";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift failed" = "shapeshift失败";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift status:" = "shapeshift状态：";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift succeeded" = "shapeshift成功";

/* No comment provided by engineer. */
"show" = "显示";

/* No comment provided by engineer. */
"show phrase" = "显示密语";

/* No comment provided by engineer. */
"sms not currently available" = "短信尚不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"spent address" = "支付地址";

/* No comment provided by engineer. */
"spent input" = "支付输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Shapeshift!" = "开始进行Shapeshift！";

/* No comment provided by engineer. */
"status:" = "状态：";

/* No comment provided by engineer. */
"swept!" = "已清除！";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing:" = "同步中：";

/* No comment provided by engineer. */
"The amount you wanted to shapeshift is too high, please input a value under %@" = "你想要进行shapeshift的数量过高，请输入数量低于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"The amount you wanted to shapeshift is too low, please input a value over %@" = "你想要进行shapeshift的数量过低，请输入数量高于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"the app will now close" = "该应用将立即关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"This is your dash address. Tap to copy it or send it by email or sms. The address will change each time you receive funds, but old addresses always work." = "这是你的SAFE地址。点击可将其复制，或将其用电子邮件或短信发送。每次你获得资金这个地址都会改变，但旧地址依然可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is your dash balance." = "这是你的SAFE余额。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is your dash balance. Dash is a currency. The exchange rate changes with the market." = "这是您的SAFE余额，SAFE是一种数字货币。";

/* No comment provided by engineer. */
"this payment address is already in your wallet" = "此付款地址已在你的钱包中";

/* No comment provided by engineer. */
"this private key is already in your wallet" = "这个私钥已在你的钱包中";

/* No comment provided by engineer. */
"this private key is empty" = "这个私钥为空";

/* No comment provided by engineer. */
"This request requires an instant payment but you do not have enough inputs with 6 confirmations required by Instant Send, you may ask the merchant to accept a normal transaction or wait a few minutes." = "此请求需要即时支付，但您没有足够的输入，需要立即发送6个确认请求，您可以要求商家接受一个正常的事务或等待几分钟。";

/* No comment provided by engineer. */
"this request requires an instant payment but you have disabled instant payments" = "这个请求需要立即付款，但您已经禁用了即时支付。";

/* No comment provided by engineer. */
"This wallet is not empty or sync has not finished, you may not wipe it without the recovery phrase" = "这个钱包不是空的或同步还没有完成，你不能在没有恢复密语的情况下毁掉它。 you may not wipe it without the recovery phrase";

/* No comment provided by engineer. */
"to:" = "到：";

/* No comment provided by engineer. */
"to: %@" = "到：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"to: %@ (via Shapeshift)" = "至：%@ (通过 Shapeshift)";

/* No comment provided by engineer. */
"touch id limit" = "指纹解锁限制";

/* No comment provided by engineer. */
"touch id spending limit" = "指纹解锁支出限额";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction canceled, network timeout" = "交易被取消，网络超时";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction fees would cost more than the funds available on this private key (due to tiny \"dust\" deposits)" = "交易手续费将比此私钥上可用资金多 (由于极小额存款) ";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction history" = "交易历史记录";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction rejected" = "交易被拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"trust" = "信任";

/* No comment provided by engineer. */
"Try It!" = "尝试一下！";

/* No comment provided by engineer. */
"turn device passcode on" = "打开设备密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to get new qr code" = "未能获得新的QR码";

/* No comment provided by engineer. */
"unexpected response from %@" = "从 %@ 来的意外响应";

/* No comment provided by engineer. */
"unknown address" = "未知地址";

/* No comment provided by engineer. */
"unrecognized address" = "无法识别的地址";

/* No comment provided by engineer. */
"unsupported or corrupted document" = "不支持或损坏的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"unsupported signature type" = "不支持的签名类型";

/* No comment provided by engineer. */
"unsupported url" = "不支持的链接";

/* No comment provided by engineer. */
"untrusted certificate" = "不受信任的证书";

/* No comment provided by engineer. */
"unverified" = "未验证";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "更新价格";

/* No comment provided by engineer. */
"verified, waiting for confirmation" = "已验证，等待确认";

/* No comment provided by engineer. */
"verify passcode" = "验证密码";

/* No comment provided by engineer. */
"wallet address" = "钱包地址";

/* No comment provided by engineer. */
"wallet disabled" = "钱包被禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"wipe" = "清空";

/* No comment provided by engineer. */
"WRITE DOWN YOUR RECOVERY PHRASE" = "写下你的恢复密语";

/* No comment provided by engineer. */
"You can now buy dash in\ndashwallet with cash or\nbank transfer." = "你现在可以购买SAFE\n在钱包中使用现金\n或者银行转账。";

/* No comment provided by engineer. */
"you must enter your pin in order to enter dashwallet" = "输入密码后才可以进入你的SAFE钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"you received dash!" = "你收到了SAFE！";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet may be out of sync.\nThis can often be fixed by rescanning the blockchain." = "你的钱包可能未同步。\n这通常可以通过重新扫描区块链来修复。";

/* No comment provided by engineer. */
"The maximum amount of instant payment cannot be greater than 1000,please send it multiple times." = "即时支付的最大发送数量不能大于等于1000,请分多次发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"SAFE Website" = "SAFE官网";

/* No comment provided by engineer. */
"BANKLEDGER Website" = "银链官网";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancle" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to restart your App after you reset your wallet." = "重置钱包后需要重启App";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to restart your App after you change the language." = "更换语言后需要重启App";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Start synchronizing block, this may take about 20 minutes, please wait patiently." = "开始同步区块，第一次同步需要20分钟左右的时间，请您耐心等候，当同步完成之后再进行转账收款操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Block synchronization!" = "区块同步完成!";

/* No comment provided by engineer. */
"Block synchronization failed, please resynchronize." = "区块同步失败，请重新同步";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n     amount： %@" = "\n\n     数量： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"\n        fee： +%@" = "\n        费率： +%@";

/* No comment provided by engineer. */
"\n          total： %@" = "\n          总共： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Candy" = "糖果";

/* No comment provided by engineer. */
"Saved photo" = "已保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Saved failure" = "保存失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"New Address" = "新地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Assets" = "账户总资产";

/* No comment provided by engineer. */
"Available assets\n%@" = "可用资产\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting assets\n%@" = "等待中的资产\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Locking assets\n%@" = "锁定资产\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Locking" = "锁定中";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "已发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock time:0 month" = "锁定时长:0个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock height:0" = "解锁高度:0";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock time:%@ month" = "解锁时间:%@ 个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock height:%ld" = "解锁高度:%ld";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlocked" = "已解锁";

/* No comment provided by engineer. */
"Available" = "可用的";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender" = "发送方";

/* No comment provided by engineer. */
"Receiver" = "接收方";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee" = "网络费用";

/* No comment provided by engineer. */
"Block" = "区块高度";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction time" = "交易时间 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction ID" = "交易ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Get" = "领取";

/* No comment provided by engineer. */
"SAFE Instant-Privacy-Security" = "安网3钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Assets" = "发送资产";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive Assets" = "接收资产";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration Application Record" = "注册应用记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode" = "主节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase" = "恢复密语";

/* No comment provided by engineer. */
"Total" = "总额";

/* No comment provided by engineer. */
//"Transfer" = "转账";

"Send " = "转账";

/* No comment provided by engineer. */
//"Gathering" = "收款";

"Receive " = "收款";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction details" = "交易详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Save photo" = "保存图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Check transaction" = "查看交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Publish candy" = "发放糖果";

/* No comment provided by engineer. */
"Get candy" = "领取糖果";

/* No comment provided by engineer. */
"Got Record" = "领取记录";

/* No comment provided by engineer. */
"One month" = "一个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Two monthes" = "两个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Three monthes" = "三个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Four monthes" = "四个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Five monthes" = "五个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Six monthes" = "六个月";

/* No comment provided by engineer. */
"Assets:" = "资产:";

/* No comment provided by engineer. */
"Expiration time:" = "过期时间:";

/* No comment provided by engineer. */
"Asset ratio:" = "资产比例:";

/* No comment provided by engineer. */
"Note:" = "备注:";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter remarks no more than 500 words" = "请输入不超过500字的备注信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm:" = "确认:";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive Details" = "领取详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode" = "主节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Please add monitoring masternode IP" = "请先添加监控主节点IP";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode IP" = "主节点IP";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias:" = "别名:";

/* No comment provided by engineer. */
"Address:" = "地址:";

/* No comment provided by engineer. */
"Protocol:" = "协议:";

/* No comment provided by engineer. */
"Status:" = "状态:";

/* No comment provided by engineer. */
"Active:" = "激活:";

/* No comment provided by engineer. */
"Payee:" = "收款人:";

/* No comment provided by engineer. */
"Last online time:" = "最后一次在线时间:";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration Application Record" = "注册应用记录";

"Receive address" = "领取地址";
"Browse" = "浏览";
"Candy ratio:" = "糖果比例:";
"One thousandth" = "千分之一";
"Ten percent" = "百分之十";
"Amount of the transaction" = "交易金额";
"View" = "查看";
"None" = "无";
"Issue assets" = "发行资产";
"Total assets" = "资产总量";
"Total initial release" = "首次发行总量";
"Number of candy" = "糖果数量";
"Total amount of actual issuance" = "实际发行总量";
"Receive candy" = "领取糖果";
"Internal" = "内部";
"Consumption" = "消耗";
"Additional issuance" = "追加发行";
"Issuing candy" = "发放糖果";

"Asset transfer" = "资产转让";
"Total" = "总额";
"Amount available" = "可用金额";
"Amount waiting" = "等待中的金额";
"Amount in lock" = "锁定中的金额";
"Sealed" = "已封存";
"Pay to" = "支付给";
"Paste address" = "粘贴地址";
"Scan QR Code" = "扫一扫";
"Amount to be paid" = "要支付的金额";
"Send" = "发送";
"Use instant payment" = "使用即时支付";
"Lock" = "锁定";
"month" = "月";
"Copy URI" = "复制URI";
"Copy address" = "复制地址";
"Check for existence" = "检测是否存在";
"Candy expiration time" = "糖果过期时间";
"Minimum 1 month, maximum 3 months" = "最小1个月,最大3个月";
"Can be destroyed?" = "可销毁";
"Whether to distribute candy" = "分发糖果";
"Do you distribute candy?" = "分发糖果";
"Yes" = "确定";
"Asset candy ratio:" = "资产糖果比例:";
"cancel" = "取消";
"Forum" = "论坛";
"Candy record" = "糖果记录";
"About us" = "关于我们";
"Remarks" = "备注";
"Up to 500 characters" = "最大500个字符";
"Issue " = "发放";
"Syncing block data, please wait ..." = "正在同步区块数据，请稍候… ";
"Please select an asset" = "请选择一个资产";
"Candy issurance chance has been used up" = "糖果发行次数已用完";
"Candy expiration time is empty" = "糖果过期时间为空";
"Candy expiration time cannot be less than 1 or greater than 3" = "糖果过期时间不能小于1，大于3";
"The %@ admin address has a balance of %@%@, which is not enough to issue %@%@ candy." = "%@管理员地址中余额为%@%@,不足以发放%@%@糖果。";
"Candy can be issued up to 5 times and can be issued %d times. \n Are you sure to issue %@ candy?" = "糖果发行最多5次，当前可发行%d次。\n你确定发放 %@ 糖果吗？";
"Available balance of SAFE is insufficient , still missing %@%@. Unable to distribute candy." = "SAFE可用余额不足,还缺少%@%@,无法发放糖果";
"Operation is too frequent, please wait" = "操作频繁，请稍后";
"success" = "成功";
"No receivable candy yet" = "暂无可领取糖果";
"Sort by Descending order" = "降序";
"Sort by Ascending Order" = "升序";
"ASC" = "升序";
"DESC" = "降序";
"No more data yet" = "暂无更多数据";
"Receive" = "领取";
"Total " = "总量 ";
"Received" = "已领取";
"Candy has expired" = "糖果已过期";
"Available balance of SAFE is insufficient , still missing %@%@. Unable to receive candy" = "SAFE可用余额不足,还缺少%@%@,无法领取糖果";
"Successfully received" = "领取成功";
"No candy record yet" = "暂无糖果记录";
"Candy record" = "糖果记录";
"No more data yet" = "暂无更多数据";
"Number of assets" = "资产数量";
"Passcode unlocked" = "密码解锁";
"Fingerprint unlock (SAFE amount is no more than 10)" = "指纹解锁(SAFE金额不大于10)";
"Fingerprint unlock (SAFE amount is no more than 100)" = "指纹解锁(SAFE金额不大于100)";
"Fingerprint unlock (SAFE amount is no more than 1,000)" = "指纹解锁(SAFE金额不大于1,000)";
"Expense limit unlock" = "支出限额解锁";
"Fingerprint unlock" = "指纹解锁";
"Reset blockchain" = "重置区块链";
"Denomination and precision" = "面值和精度";
"Do you want to reset the blockchain?" = "你是否想重置区块链? ";
"Doing so will temporarily hide your wallet balance and transaction history. The blockchain will be restored after synchronization. Make sure you are connected to a reliable network." = "这样做会暂时隐藏你的钱包余额和交易记录。区块链同步完成后会恢复。请确保你已联入了可靠的网络。";
"Reset" = "重置";
"Your wallet has been emptied. Please close and re-run your wallet to generate or retrieve a new wallet." = "您的钱包已经清空，请关闭后重新运行钱包，便可生成或找回新的钱包。";
"Phrase recovery error" = "恢复密语错误";
"Phrase error" = "密语错误";
"SAFE,8 decimal places" = "SAFE，8位小数";
"SAFE,6 decimal places" = "SAFE，6位小数";
"SAFE,4 decimal places" = "SAFE，4位小数";
"mSAFE,2 decimal places" = "mSAFE，2位小数";
"μSAFE,no decimal places" = "μSAFE，无小数位";
"Version" = "版本";
"SAFE official website" = "SAFE官网";
"©2014-2017, Dash Core Developers \n©2018-2018, SAFE Core Developers" = "©2014-2017,达世币核心开发人员\n©2018-2018,安网3核心开发人员";
"Asset issuance" = "资产发行";
"Additional issue" = "追加发行";
"Issuing candy" = "发放糖果";
"This feature is enabled when the block height is % d" = "该功能在区块高度为%d时启用";
"Asset Name" = "资产名称";
"Maximum %d characters" = "最大%d个字符";
"Asset short name" = "资产简称";
"Asset unit" = "资产单位";
"Total assets" = "资产总量";
"Between 100~200000000000000" = "100~200000000000000之间";
"Total initial issuarance" = "首次发行总量";
"Cannot exceed the total amount of assets" = "不能超过资产总量";
"Decimal point" = "小数点";
"Between 4 and 10" = "4 ~ 10之间";
"Asset description" = "资产描述";
"Remarks" = "备注";
"Candy expiration time" = "糖果过期时间";
"Asset name is empty" = "资产名称为空";
"The entered asset name is an internal reserved word and is not allowed." = "输入的资产名称为内部保留字，不允许使用";
"Asset name available" = "资产名称可用";
"Asset name already exists" = "资产名称已存在";
"Asset short name is empty" = "资产简称为空";
"Asset short name already exists" = "资产简称已存在";
"The entered asset short name is internal reserved word and is not allowed." = "输入的资产简称为内部保留字，不允许使用";
"Asset short name cannot contain spaces" = "资产简称不能含有空格";
"Asset unit is empty" = "资产单位为空";
"Asset units can only be Chinese and English" = "资产单位只能为中文和英文";
"Asset units cannot contain spaces" = "资产单位不能含有空格";
"The asset unit entered is an internal reserved word and is not allowed." = "输入的资产单位为内部保留字，不允许使用";
"The total amount of assets is empty" = "资产总量为空";
"The total amount of initial issuance is empty" = "首次发行总量为空";
"The decimal point is empty" = "小数点为空";
"The number of decimal places cannot be less than 4 or greater than 10" = "小数点位数不能小于4，大于10";
"Asset description is empty" = "资产描述为空";
"Candy expiration time is empty" = "糖果过期时间为空";
"Candy expiration time cannot be less than 1 or greater than 3" = "糖果过期时间不能小于1，大于3";
"Total assets do not match the number of decimal places" = "资产总量与小数点位数不匹配";
"The total amount of initial release does not match the number of decimal places" = "首次发行总量与小数点位数不匹配";
"The total number of assets ( including the number of decimal places ) cannot exceed 19 digits." = "资产总量位数(包含小数点位数)不能超过19位.";
"The total amount of assets cannot be 0" = "资产总量不能为0";
"The total amount of assets cannot be less than 100" = "资产总量不能小于100";
"After the total amount of assets is expanded to an integer, it exceeds the maximum value of 2*10^(18)" = "资产总量扩转为整数后，超过了最大值2*10^(18)";
"The total amount of initial issuance cannot be 0." = "首次发行总量不能为0";
"The total amount of initial issuance must be less than or equal to the total amount" = "首次发行总量必须小于等于资产总量";
"The amount of candy cannot be greater than or equal to the total amount of the initial issue" = "糖果数量不能大于等于首次发行总量";
"The total amount of actual initial issuance (the total amount of initial issuance - the number of candy) has to be at least 100" = "首次发行实际总量（首次发行总量-糖果数量）最低为100";
"Your available SAFE is less than %@%@ and cannot issue assets" = "您的可用SAFE不足%@%@，无法发行资产";
"Candy is issued up to 5 times and can be issued %d more times. \nIssuance of assets will consume %@%@ , are you sure you want to issue it?" = "糖果发行最多5次，当前可发行%d次。\n发行资产将要消耗%@个%@，确定要发行吗？";
"Issuing assets will consume %@%@ , are you sure you want to issue them?" = "发行资产将要消耗%@个%@，确定要发行吗？";
"Additional assets:" = "可追加资产:";
"Total assets added" = "追加资产总量";
"The maximum cannot exceed the total amount of additional assets" = "最大不能超过可追加资产总量";
"The total amount of additional assets does not match the number of decimal places" = "追加资产总量与小数点位数不匹配";
"The total amount of additional assets does not match the number of decimal places" = "追加资产总量与小数点位数不匹配";
"The total amount of additional assets greater than the additional assets %@" = "追加资产总量大于可追加资产总量%@";
"Please transfer %@ address to at least %@%@." = "请给%@地址转入至少%@%@。";
"Are you sure to issue additional assets?" = "确定追加发行资产吗？";
"The address is empty and the copy failed." = "地址为空，复制失败";
"Copy success" = "复制成功";
"No more data yet" = "暂无更多数据";
"No transaction history" = "暂无交易记录";
"No candy available yet" = "暂无可领取糖果";
"Recent transaction history" = "最近交易记录";
"Confirming" = "确认中";
"Unlocked" = "已解锁";
"Locked time:%@ (month)" = "锁定时长:%@ (月)";
"Expenditure" = "支出";
"SAFE change output" = "SAFE找零";
"Asset change output" = "资产找零";
"receive" = "接收";
"Input address" = "输入地址";
"Please enter the address" = "请输入地址";
"Please enter the transfer amount" = "请输入转账金额";
"The maximum transfer amount cannot exceed %@" = "最大转账金额不可超过%@";
"Instant payment requires 6 confirmations in the wallet , please try again later" = "即时支付需要钱包中的余额达到6个确认，请稍后再试";
"Instant payment requires %d confirmations in the wallet , please try again later" = "即时支付需要钱包中的余额达到%d个确认，请稍后再试";
"Instant payment does not support high-value input sources, input source exceeds %@%@" = "即时支付不支持高金额的输入来源，输入来源超过%@%@";
"SAFE available balance is insufficient , still missing %@%@" = "SAFE可用余额不足,还缺少%@%@";
"The issue transaction has not been confirmed, please wait ..." = "发行交易还未确认，请稍后...";
"Available balance of asset (%@) is insufficient , still missing %@" = "资产(%@)可用余额不足,还缺少%@";
"SAFE's available balance is insufficient , still missing %@%@, which is not enough to pay for the network." = "SAFE可用余额不足,还缺少%@%@,不足以支付网络费。";
"Transfer of assets (%@) and receiving assets (%@) are inconsistent" = "转账资产(%@)和收款资产(%@)不一致";
"Receiving code" = "收款码";
"Requested amount (optional)" = "接收的数量";
"Copy URI successfully" = "复制URI成功";
"Successful copy" = "复制成功";
"The transaction was rejected and needs to be repaired for normal use." = "交易被拒绝，需要修复才能正常使用。";
"Wallet rejection message" = "钱包拒绝消息";
"Repair wallet" = "修复钱包";
"SAFE wallet" = "安网3钱包";
"%d hours %d minute from candy collection" = "距离可领取糖果还有%d小时%d分钟";
"%d hours from candy collection" = "距离可领取糖果还有%d小时";
"%d minutes from candy collection" = "距离可领取糖果还有%d分钟";
"Wait about % llu minutes to lift the ban" = "大约等待%llu分钟左右解禁";
"password has been updated" = "修改密码成功";
"Password setting is successful" = "密码设置成功";
"The transaction was rejected and the transaction (partial) amount has been sealed." = "交易被拒绝，该笔交易（部分）金额已被封存。";
"The transaction was rejected and the transaction lockout height has passed." = "交易被拒绝，该笔交易锁定高度已过。";
"assets" = "资产";
"mine" = "我的";
"asset Management" = "资产管理";
"Transaction failed and the transaction size exceeded the maximum." = "交易构建失败，交易大小超过上限。";
"Issue" = "发行";
"100 Minimum" = "最小100";
"The %@ version needs to reset your wallet. After confirmation, you need to run the wallet again." = "%@版本需要重置您的钱包，确认后需要重新运行钱包。";
"Sync Block" = "同步区块";

"The candy pool is dry" = "糖果已领完";


"getCandy_sendGetCandyTx" = "发送领取糖果交易成功";

"sposStartHeigtMessage" = "";
"sposStartHeigtPublishAssetMessage" = "";
"sposStartHeigtPublishCandyMessage" = "";
